有人話示威者雙重標準

感謝市民分享以下問題
擺事實講道理！
同意請讚👍 及分享
- - - - - - - - - - -
雙重標準
我係一個好理性嘅人，講得服我嘅我會真心buy，所以我真心想有人解釋呢D思維俾我聽：
Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？
Q: 點解隻眼受傷個女仔受傷幾日都唔報警？亦唔開記者招待會？就算佢受傷唔方便，以佢哋一貫做法，都會搵其他人代表再搵埋律師代表，即刻開記者招待會鬧爆警察啦？但佢哋咁多日只係一直做文宣工作，大叫「以眼還眼」，你覺得又係點解呢？文宣工作你想點寫就點寫，唔使證據。
Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?
Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?
Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？
Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）
Q: 大家真心覺得如果香港的未來係由呢班使用暴力達到目的的所謂大學生「揸旗」，你會好放心俾仔女繼續在香港生活？

葛珮帆 fb睇到

TLDR
碌到底見到最後一句更加唔會返上去

調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？

扮臥底，個臥底唔會帶頭去賣粉。
扮嫖客，放蛇唔會主動聊人賣淫。
扮旅客，都唔會去誘導司機劏客。
但係我地見得到，扮示威者嗰隻黑警，係有份帶頭衝擊。

話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）

喺冇證冇據嘅情況下，請問閣下憑乜話佢係示威者？就算佢有參與過示威，請問代表啲乜嘢？係咪出過嚟嘅200萬人都唔可以買刀買鐳射筆甚至買把鐵尺都可以俾警察拉？

好理性就唔會到宜家仲問on9問題啦

FYR, 照太空館果日真係有大專觀星
作為一個SU主席準備下觀星筆係好正常

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

弱智，捉妓女扮嫖客，捉黑的扮旅客
係捉A扮B，點會得出可以捉A扮A呢個結論呢？

難道捉黑幫扮黑幫然後販毒又可以免除刑法？

如果捉A扮A做A所做嘅野，該當同刑，除非原A冇刑責。

假如傻閪認為唔應該雙重標準，噉即係要統一標準啦，噉只要原文嘅警察同示威者角色互換，就可以完全合理化雙方做嘅所有野，但係當然唔合理。

宜家嘅雙重標準係已經存在嘅野，唔係後來為咗合理化自己做嘅野而指非為是，而係因為警察濫權冇後果而產生嘅雙重標準，得益於雙重標準嘅亦係警察。

講到尾又係覺得自己無錯 200萬人邏輯錯哂

我記得6月圍狗屋捉到狗扮人後有人搵過警例定乜野，唔係所有情況都可以派臥底
我想搵翻搵唔到

葛議員都認為係卧底
警察唔認

俾黑警射完之後報警？ 睇到呢到已經唔想睇落去，條友真係真心膠喎

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?

被咬斷手指嗰個警察係濫用暴力濫用私刑在先，示威者本能自衛先咬落去；
咁請問被射爆眼嘅女仔做過咩暴力行為？警察要head shot？
再者，斷指嗰個警察隻手指有得醫，被爆眼嘅女仔將永久失明。
自己搵份人身保單睇下就知斷一指同單目失明嘅差距有幾大。

晒氣
口講理性
邏輯盲點多到嚇死人

如果示威者係非法集結，班卧底都一樣係

清算葛珮帆就OK了
不用多費神

擺明就係雙重標準架啦，你合法有槍有炮架喎，你係有特權架喎

對警犬有更高要求係好撚合理，你癲起上黎係可以冧友架喎

Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？
因為示威係社會運動

Q: 點解隻眼受傷個女仔受傷幾日都唔報警？亦唔開記者招待會？就算佢受傷唔方便，以佢哋一貫做法，都會搵其他人代表再搵埋律師代表，即刻開記者招待會鬧爆警察啦？但佢哋咁多日只係一直做文宣工作，大叫「以眼還眼」，你覺得又係點解呢？文宣工作你想點寫就點寫，唔使證據。
因為已經唔再信任黑警

Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?
警察被咬係因為黑警先插人眼 , 其實而家仲問呢個問題嘅人有幾中立呢?

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?
請提供證據

Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？
破壞的士有證據證明可能係警察臥底作出 , 唔排除其他暴力事件都係臥底作出

Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）
如果警察因為被激光筆照射而受傷應該報警處理

Q: 大家真心覺得如果香港的未來係由呢班使用暴力達到目的的所謂大學生「揸旗」，你會好放心俾仔女繼續在香港生活？
此次反送中運動沒有大台沒有人「揸旗」

隻斷指狗俾人踢爆插眼
連自己人都唔再煲大佢
垃圾Condom

另一個post已經駁晒

示威者 就唔可以觀星
幾時示威者係變咗示威者

鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？

首先，嗰啲叫短片，頻你老母視你臭閪。
係睇片嘅話唔該睇清楚啲，
拆連儂牆，襲擊連儂人，甚至蓄意用車衝向示威者，犯晒你所愛嘅法，仲想逃之夭夭，閣下全部睇唔到？
不過你可能真係睇唔到，因為你眼盲心都盲。

多鳩餘啦
市民對警察有要求係應該架，有份納稅架
示威者已經有法律去管治架啦，有無罪由法庭裁定。
到底佢哋個腦係諗咩，人治啊依家？

警隊係紀律部隊，有組織要有紀律，個標準同示威者一樣？呢個前設已經有問過題，加上黑衫唔係一個組織，而係個人行為，有一個黑衫打人唔代表所有黑衫都會打人，而呢個打人既黑衫唔代表係示威者，呢個係藍絲最大既邏輯錯誤。

1. 示威者唔係暴徒
點定義示威者係受政治立場同良知影響 呢個爭拗唔到
2. 訓緊icu爆左頭骨唔知你想點報 同埋警察係first aid 記者都照捉 加上元朗一事之後 會有顧慮係好正常 智商正常既市民對警察既信任度普遍係0
3. 咬手指係因為警察挖眼導致 自作自受 人類受到極端痛楚會自然咬緊牙關 太多證據 自己搵下 同埋警察打到人重傷 612射到某教師視力永久受損 射傷癌症病人仲拉埋佢 正係咬傷一隻手指已經係好厚道
4. 未見有證據證明有黑衣人換白衫搞事 但警察扮示威者搞事就證據確鑿
5. 智力正常既人會判斷到武力程度既高低同埋使用武力既原因
6. 警察有full gear擋雷射光 觀星筆只作騷擾用 無攻擊性
7.

bewater,befire
#298077

P牌出post都有D誠意呀
直抄Ctrl+c ctrl +v

臥底呢樣野一早有大律師出來講legal viewpoint
唔洗再嘈, 如果臥底係有用, 811 cwb 一早落案起訴晒
而家0人起訴呀, 因為不公平, 班臥底本身都係犯法, 唔會出來指證人

最後此POST已完

差佬經過訓練, 而且權力由市民受權. 雙方起點已經不平等, 點解要同一個standard

無人會接受到出街食飯, 黎個雞翼魚蛋湯. 跟手個大廚好委屈話double standard

點解隻眼受傷個女仔受傷幾日都唔報警？亦唔開記者招待會？就算佢受傷唔方便，以佢哋一貫做法，都會搵其他人代表再搵埋律師代表，即刻開記者招待會鬧爆警察啦？但佢哋咁多日只係一直做文宣工作，大叫「以眼還眼」，你覺得又係點解呢？文宣工作你想點寫就點寫，唔使證據。

首先，個女義士唔係唔方便，而係面部多塊骨頭破碎，大撚把手術要做呀！
其次，警方明言女義士落口供之前不會拘捕，言下之意，佢一報警就有可能被屈被捕！

呢啲所謂嘅point真係戇撚鳩
首先，隻狗要咁撚定，全程唔跑唔跳
其次，個人攞住枝激光筆，全程唔跑唔跳
之後，同我hold足十秒，全程唔撚郁

盲撚左未呀仆街？
唔係嘅話，唔該同我係隻雞蛋度挑舊骨出黎呀傻鳩

好攰，唔駁住

理性理性，大家不如一齊去讀下UGED Logic或者Critical Thinking先，一生受用。

Q1.可能煽動埋犯罪，狗無法證自身清白
Q2.傷者有權決定點處理點追究，更何況，依家係狗射傷佢，仲告狗？投訴佢無用，監警係廢，分分鐘告狗仲會俾佢入罪
Q3.狗插眼而自衛，完
Q4.示威者係平民，狗係掌權者，邊個要檢點d?
Q5.示威者有用過暴力，無人否認，亦承擔了被捕的風險同代價。狗暴呢？白衣暴呢？無代價不特只仲有你班港豬犬孺支持
Q6.就當你合理懷疑，雙重標準都係狗方。白衣人持棍，加大量市民受傷，加報案已久，加早幾日已經預告有白衣黑幫。好明顯唔夠合理懷疑，所以睇唔到
Q7.好放心，仲會生多幾個仔女一齊屌你條撚樣

好撚憎啲傻閪扮晒理性咁分析件事
屌佢地老母臭閪啦

好似唔係（可能只係做戲）
為左做低大佬
佢地可能都賣粉為上位
但係數唔可以自己袋左
同埋一定要 log

扮嫖客就一定唔可以叫啦
叫果個即衰

算吧啦屌
唔通你回完個碌葛婆，佢會肯認錯咩
鐘意戇鳩由得佢戇

Post啲邏輯謬誤多到嚇死人嘅所謂points，呢啲就係博士嘅質素

清算日

無錯
根本無証據佢係有動機用支筆去做啲咩
佢咁既邏輯，買刀都一樣要畀人捉啦

答佢，成立中立嘅獨立調查會，兩邊都查就唔會雙重標準。

過份武力係用係警察身上架
唔通示威要跟警察通例？

Post個條友唔該用下個腦

大佬叫臥底賣粉，佢為咗搵證據而積極賣，正常
但係大佬本身冇做開粉，佢帶頭建議賣粉，就唔得啦

同理，如果示威者本身並冇做某樣行為，而係俾個黑警煽動而去做，跟住因為呢個行為而被拉，咁就唔得啦

唔使講
藍色身份證

爆眼都要問, 真係好撚理性
理性到唔使講

TLDR
第一條都秒你啦 睇下放蛇扑埋食免費雞果啲去左邊 你又要扮又無底線就坐得啦

再覆埋暴徒嘅指責啦
其實都冇乜暴力可言
反而警察濫暴先係

成兩個月仲講揸旗
條友唔係理性 係真心弱智

黑警你隻閪手自己放入義士個口 斷指係你抵撚死

尖沙咀女義士係街乜都無做
你死黑警無差別暗角瞄頭射爆眼

完全兩件事
雙重你老母個標準呀

第一條已經係法律問題，佢要讀多啲書

Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?
嗰位係因為想插眼，人喺受到生命威脅嘅時候所作出嘅自衛

On9扮有腦
啲藍絲最叻

答得咁柒就收番埋啦

搵警察嚟同普通市民類比已經戇撚鳩到出汁，呢班深藍其實知唔知warrant card有乜用，就係因為佢哋有超越一般市民嘅權力

呢篇野唯一值得學習嘅地方就係藍絲老閪都會搵藉口撐自己友，踩低對家嘅精神學嘢啦咁多位
請善用不推文回覆

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?

換街坊裝或白衫會唔會係睇情況做野呢，因為而家好多會鳩拉人，換得衫一定有唔同原因，警察換黑衫會係為左做乜野呢，會有咩原因
我相信唔同人做唔同嘅事係背後有唔同原因，唔能夠話換衫係一樣就隨便話雙重標準，簡單講即係大家都換衫，但背後原因未必一樣，請提供理性分析

班老屎忽唔撚話得架

班老屎忽一定係最撚醒，最撚有經驗，食鹽最撚多架
班老屎做左幾廿年人一定係忽睇通睇透晒，凡事都好撚理性持平中立架

我地呢啲出身係網絡時代嘅「廢青」點同佢比呀

Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？
請指出係幾時邊度，追打一個市民正常應該唔會
同埋任何事都要講證據

同埋你係咪指警察用過份武力

首先買個樣冇犯法 係你就拉埋個店主 第二有人買刀殺人咁係咪全世界買刀等於殺人 所以咪撚on9唔該哂

Agger
拎d有特權嘅同普通市民比弱撚智

捉暴徒點解唔可以扮暴徒？

因為我地本身就唔係暴徒

Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）

你都識講買一把刀都要睇用途，嗰排七夕喎用嚟觀星，係咪示威過就唔可以觀星呢，所以先話佢幫人買，同埋好似好多人都會有幾支，所以十支唔係話好多，況且可以幫人買?買筆就拉點算係合理懷疑，蘋果篇文啲人話內文寫嘅內容係唔同標題﹙蘋果標題黨?﹚，真係想睇睇

話自己理性
但條條問題都用暴徒呢個字眼
其實一開始已經有既定印象，先入為主架啦喎

Q1:你去做嫖客去捉雞，本身隻雞就係想做生意你先可以做到嫖客，又好似黑的咁，你搵乘客都要對家係想做黑的你先上到車。至於扮示威者係有分別，如果你扮勇武示威者，而本身其實其他示威者都無勇武傾向，你場戲做唔成，但如果你煽動或者直頭有參與，講番煽動先，你令到本身無打算勇武嘅人去做犯法行為，你本身都已經有教唆嫌疑：其次你如果直頭有參與，就即係你叫雞途中有屌埋閪，你可以話有任務在身，但事實係本身要定罪唔使屌完閪先定，所以情況不同，你涉及係煽動以至本身都犯法

連登仔啲垃圾回應低質到
完全駁唔到

佢肯撚定著黑衫既係真示威者而唔係popo扮出來？

仲拎觀星筆單野出黎講
黑警都唔夠料落charge仲死撐乜鳩呢？

但係香港叫雞又唔犯法

三毛你好

你認為有討論空間嗎?
一句講撚完，我憎死黑警.

係呀 有雙重標準又點

差佬有公權力 有槍 有糧
市民有無?

入販毒集團做卧底要拎律政司批准

視頻？

因為係示威者所以合理懷疑
咁示威者乜撚都唔洗買啦

根本有公權力、缺乏監察與制衡、掌控媒體、無限錢同專業裝備的政府同警方，從來都同一般市民抗爭者唔係同一個公平同對等既關係。

唔係偏坦示威者，而係示威者作為一個整體本來就係弱勢既一群。雞蛋與高牆呀。

有部分無錯，只能駁非常時候非常手段，留名睇大家點駁

今朝有巴打cap圖post左
答撚晒啦

如果呢d叫理性，咁只可以話係話可悲
佢個個例子只係睇表面一刻既事，當然可以去比較
手指同眼都係受傷，但佢係完全冇諗過前後發生咩事。
警狗插眼先俾人咬，但個女仔乜柒都冇做過呀。屌你老母
亦都冇諗過成件事因由，毫無人性良知
唔好扮有理性，好撚惡心

好多單狗屌完之後
就話自己警察
叫免費雞
賤到仆街
幾百蚊都唔畀

一句，中共可以革命奪權，香港人唔可以港獨？

一定係唔同標準去衡量警察同示威者

因為警察受專業訓練去處理示威事件
而示威者只係平民百姓

兩者客觀條件都唔同 點樣用同一把尺去度

今朝有人出左POST, 好多答案

D問題已經唔理性

調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？

我做好心答第一條

做黑社會臥底唔代表你可以犯罪，
你捉雞都唔係搵女警做雞，
你捉黑的都係扮旅客唔係扮司機，
但你捉示威者係扮示威者，最起碼都犯左警方所控既非法集結，
仲未計你有冇份煽動

中共可以同時係中華民國存在下成立蘇維埃政權
點解香港唔得?

冇雙重標準 同一班人黎
btw 視頻佢老母

仲要係d黑警已經係同示威者面對面，咁樣仲需要加卧底？ 意義係咪就係想煽動？

睇唔到個post 重複了 sorry

我覺得佢答得好好喎

睇到第一句已經知乜料

我呢就係中立嘅（下刪一千字）
我就係一個好理性嘅人（下刪一千字）

講咁多把撚咩 成日講咩放心係香港住咩點點點
搞掂721先好講野啦撚樣

挖人眼先 好意思講叫人以指還指？

問題已經有哂既定立場 同 蝗講大陸好自由好民主一撚樣水平

真係好撚中肯喎菲律賓買返嚟嘅博士牌，啲智商早汁到呢

真係答得幾差，好似第一條，
因為示威係社會運動，咁然後呢，同臥底呢樣野有咩關係？其實係答唔到條問題亦都無說服力

其實個幾條問題都幾容易反駁，因為道理的確係我地到

？

========
咁都無200000個簽名？

Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）

任何物品都可以有殺傷力,如果有人10秒內不反抗,只用手指亦足以插盲雙眼,警方聲稱購買觀星筆係為左襲擊警察係先入為主,違反無罪假定原則,刻意於記者會照射不會移動的深色報紙區塊是為了誇張雷射筆的殺傷力,請問全副武裝的警察會否讓你近距離照射10秒?

葛珮帆 fb會ban人

一見到 “我係一個好理性嘅人”
就知可以唔洗睇

用番林奠答法law

此地無銀三百兩

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?

黑衣人 = 市民

唔好畀人spin 到：黑衣係一個團體/組織，同市民分開嘅entity
我地冇大台冇門檻冇組織冇教義冇訓練
我地就係市民
除低黑衫，我地係市民
著起黑衫，我地係行動中嘅市民

就係咁簡單。
其實和勇都應該係咁
琴日全世界都係和，有日衝嘅全世界都係勇

齊上齊落、榮辱與共

疑似督察代表公共關係科發表聲明？

仆街個post今日先睇過

其實第一題都叫做值得思考 我都諗左陣
但所謂「暴徒」「非法集結」「暴動」個定義本身就好難講 如果一直以黎示威者全部都係和平既 而所有衝擊行為都係臥底做既 咁示威者仲有冇觸犯法例？
對比起簡潔既叫雞同運毒

女仔個題冇人答到 問番個女仔先知

其他問題戇鳩到爆偏頗

以指還指件事都唔同 插眼咬指 呢啲先叫對等
一槍打爆人地隻眼 完全係壓制性武力

理性扮唔到出黎架

Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？

因為黑警自己都講做臥底係某啲罪行需要隱藏身份授證，示威者就喺條街到活動根本冇需要咁做，更何況啲黑警混入示威者帶頭衝擊更加搧動行動升級，同問題所列情況完全唔同

Q: 點解隻眼受傷個女仔受傷幾日都唔報警？亦唔開記者招待會？就算佢受傷唔方便，以佢哋一貫做法，都會搵其他人代表再搵埋律師代表，即刻開記者招待會鬧爆警察啦？但佢哋咁多日只係一直做文宣工作，大叫「以眼還眼」，你覺得又係點解呢？文宣工作你想點寫就點寫，唔使證據。

因為受傷嘅往往被告暴動或類近嘅嚴重罪名，就算脫罪都要承受好多不必要折磨，少女唔敢報警只顯示現今司法制度敗壞，多條片及圖片都清晰見到少土俾布袋彈射中，已經夠哂證據

Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?

你班撐警係有權講，但因為係人都見到隻狗插人眼先俾人反射條件之下咬親手指，根本同無辜教護少女中彈冇得比

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?

換衫之後佢地有冇做壞事先？冇又有咩問題？咁只係證明白色恐怖同濫捕嚴重咋

Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？

第一，警方用嘅係化武同子彈，可致死，同示威者武力不可比擬。第二，你地有鬼混入嚟，冇證據證明係示威者做，但我地就肯定冇人冒警囉。第三，你所講嘅除咗破壞少少公物之外有咩暴力行動有證據？我地就大把盲、腦出血、嚴重化學灼傷嘅圖，黑警又攞到咩圖出嚟？

Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）

第一，蘋果日報嗰支筆個功率高成幾百倍，咁都可以比較？麻煩讀吓物理先出嚟7。第二，第二日七夕，買觀星筆都有合理懷疑？第三，的確乜都可以做武器，但嗰枝觀星筆都要你企定定十幾秒先整痛你隻眼，乜啲警犬唔識郁㗎？用納稅人錢買咁多防裝廢㗎？

Q: 大家真心覺得如果香港的未來係由呢班使用暴力達到目的的所謂大學生「揸旗」，你會好放心俾仔女繼續在香港生活？

有咁嘅質素嘅警犬先係令我最唔放心。見到示威者正義、善良、擇善固執、有勇有謀、無私、關心社會，呢啲先係我對香港仲有希望嘅原因

Q7:中國共產黨呢

Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？
因為警方無辦法提供證據證明自己沒有參與或煽動非法行為,此舉會影響會影響檢控暴動罪時到底警方有否煽惑甚至參與其中,單憑DCP一句我地同事唔會做非法既事 邊個信

最撚憎呢啲扮理性嘅撚樣 出黎比我屌兩句睇吓佢仲理唔理性

Q1:你可以扮，我地諗計破姐
Q2:報警有鳩用？心照啦
Q3:你隨便講，冇人阻
4換白衫防比狗捉
5歡迎提供證據討論，真係冇見過

你咁講 捉雞應該扮雞，捉「黑的」應該扮黑的司機

Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？

你問警察啦, 同埋有圖見到個警察係挖緊示威者隻眼先比人咬架, 你睇多啲唔同嘅page啦, 懶中立
同埋,隻手指駁返啦 個女仔隻爆左冇得縫架

女仔如果報警，口供可以俾警察作為證據再返拘捕女仔話佢出席非法示威活動。

扮黑社會黃咗會比人打死 咁所以下次有鬼黃咗 比人打死都好合理

唔想答 以為自己問得好頭頭是道
但其實係智障
基本咩係法治都唔知

而事實上係一定會由我地揸旗
咁唔滿意的話 一係就送啲仔女去外國 一係就番大陸換肝換腎 咁樣一世唔使死

女驚會唔會扮雞?

樓豬是咪深潛左入自己老母個閪度？
基本上呢d問題唔好話連登仔
正常有良知既人都識答
（重點係良知而唔係常識 因為個個都知發生緊咩事 係差在肯唔肯正視個事實）

你漏左, cwb 捉既人根本唔係暴徒, 只係坐係地下休息, 即係用濫捕既手法係示威者群體間引起恐怖效應同捉鬼效應, 咁就係達成政治任務, 而非捉正在犯罪既人

你搵隻手指插下隻眼睇下盲唔盲

其實香港人嘅民主素質唔係好高
文明還文明 民主質素還民主質素
你走去逼啲唔關事嘅 外國旅客同意你嘅觀點
阻住佢無俾佢上機 用“自由”嘅旗號限制人哋
請問佢哋關爆眼少女咩事 屋企都返唔到 你叫佢care我哋嘅乜春自由 你打住呢啲自由個名 限制其他人嘅自由
林鄭再仆街 出嚟講廢話 你叫啲遊客同你埋單
剝奪人哋嘅權利
我覺得呢啲係偽民主
好撚樣衰
唔好開口埋口話人哋三毛 唔識冷靜思考我哋呢場仗就會輸

Last Q：歡迎原po者理性討論
點證明全部年輕人都係暴力 你自己已經先界定咗個立場(年青人係暴力) anyway每個人意見唔同 可能你覺得年青人係行為上面係真係暴力左啲 但係班高官高高在上嘅言語暴力冷漠唔係更加鋒利咩 放住人命傷害置諸不理 縱容警察以不合理嘅武力無差別咁對待香港市民 年輕人可能淨係喺外牆塗鴉打爛幾塊玻璃 呢啲可以修復返 但係政府高官嘅暴力係心靈上嘅創傷同埋押上成個社會嘅未來 年青人都有負上佢哋自己嘅代價 但係班高官班警察呢 仍然可以逍遙法外繼續活係自己嘅認為正確嘅世界 暴力嘅係政府嘅冷言冷語 漠視民意試圖扼殺香港市民嘅自由人權民主 呢啲嘢係唔可以輕易用錢或者物質上黎去代替解決修補 試問如果未來社會仍然仲係咁 你會唔會放心比你自己嘅仔女生活係一個極權冇自由民主人權嘅社會 如果將來你再發聲必定會係受打壓嘅嗰一方

要證明鐳射筆唔係武器要自己射自己對眼嘅話，你警犬夠話橡膠彈布袋彈非致命武器係咪要自己射自己一槍先？

其實點L解我地要同警察一個標準, 佢地有training 有pro gear, 我地小市民黎

10個警察打人都可以話警隊係狗㗎
你一個團體入面有人做錯事 其實會影衰整個團體，勇武派佔200萬人好少
但足以令好多人忘記和理非
唔好以為講“邏輯錯誤”好型
係世界任何一個地方見到報導我哋嘅舉動會放大
人哋鬼得閒同你講邏輯

葛博士學歷做假，係人地屋企讀完博士，邏輯特別強

雙重標準有咩問題？
共產黨至今從未註冊

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?
Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？

Double standard?
所謂用過份武力嘅示威者係有比警察拉架，七百個呀，但警察呢？佢有用過份武力，咁有冇比人拉？
佢條友就double standard

只係整合上面既回覆

根本有公權力、缺乏監察與制衡、掌控媒體、無限錢同專業裝備的政府同警方，兩者客觀條件從來都同一般市民抗爭者唔係同一個公平同對等既關係。
唔係偏坦示威者，而係示威者作為一個整體本來就係弱勢既一群。雞蛋與高牆呀。

Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？
A: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？
扮臥底，個臥底唔會帶頭去賣粉。
扮嫖客，放蛇唔會主動聊人賣淫。
扮旅客，都唔會去誘導司機劏客。
但係我地見得到，扮示威者嗰隻黑警，係有份帶頭衝擊。

Q: 點解隻眼受傷個女仔受傷幾日都唔報警？亦唔開記者招待會？就算佢受傷唔方便，以佢哋一貫做法，都會搵其他人代表再搵埋律師代表，即刻開記者招待會鬧爆警察啦？但佢哋咁多日只係一直做文宣工作，大叫「以眼還眼」，你覺得又係點解呢？文宣工作你想點寫就點寫，唔使證據。
A: 因為已經唔再信任警察，受傷嘅往往被告暴動或類近嘅嚴重罪名，就算脫罪都要承受好多不必要折磨，少女唔敢報警只顯示現今司法制度敗壞，多條片及圖片都清晰見到少土俾布袋彈射中，已經夠哂證據，警方明言女義士落口供之前不會拘捕，言下之意，佢一報警就有可能被屈被捕！

Q: 先唔好講邊個射個女仔隻眼，就算係警察射，咁之前警察俾人咬斷手指點解佢地又唔講「以指還指」呢？Double Standard?
A: 被咬斷手指嗰個警察係濫用暴力濫用私刑在先，示威者受到生命威脅嘅時候本能自衛先咬落去；咁請問被射爆眼嘅女仔做過咩暴力行為？警察要head shot？再者，斷指嗰個警察隻手指有得醫，被爆眼嘅女仔將永久失明。自己搵份人身保單睇下就知斷一指同單目失明嘅差距有幾大。
再者，警隊係紀律部隊，有組織要有紀律，個標準同示威者一樣？呢個前設已經有問過題，加上黑衫唔係一個組織，而係個人行為，有一個黑衫打人唔代表所有黑衫都會打人，而呢個打人既黑衫唔代表係示威者，呢個係藍絲最大既邏輯錯誤。

Q: 警察係有臥底，但黑衣人亦多次被視頻拍到公然由黑衣換白衣或街坊裝，咁如果你話警察做臥底係為咗抹黑黑衣人，咁同樣嘅說話亦可以咁樣講黑衣人，佢地換白衣做乜？Double Standard?
A: 請提供證據，未見有證據證明有黑衣人換白衫搞事，但警察扮示威者搞事就證據確鑿
再者，換街坊裝或白衫會唔會係睇情況做野呢，因為而家好多會鳩拉人，換得衫一定有唔同原因，警察換黑衫會係為左做乜野呢，會有咩原因
我相信唔同人做唔同嘅事係背後有唔同原因，唔能夠話換衫係一樣就隨便話雙重標準，簡單講即係大家都換衫，但背後原因未必一樣，請提供理性分析

Q: 鬧警察用過份武力，但好多個視頻亦睇到幾十個黑衣人追打一個市民、欺凌市民、破壞的士同埋其他車，咁係咪用過份武力對付手無寸鐵的市民？又係Double Standard？
A: 破壞的士有證據證明可能係警察臥底作出 , 唔排除其他暴力事件都係臥底作出

Q: 話枝激光槍係觀星筆，冇殺傷力，咁有冇人敢對住自己對眼射10秒？一把刀都有好多用途，師奶可以用嚟切生果，黑社會可以用嚟捅人。咁之前示威者不停用激光筆照射警察對眼，咁你買10支激光筆，而又「咁啱」係一個示威者，咁係咪有合理懷疑？拉你返去調查又有乜問題？蘋果日報有個視頻係之前訪問理工大學講師，講述激光筆好危險，仲做埋實驗，會盲眼，可能需要監管（拿，係蘋果講㗎，唔係5毛呀！）
A: 你都識講買一把刀都要睇用途，嗰排七夕喎用嚟觀星，係咪示威過就唔可以觀星呢，所以先話佢幫人買，同埋好似好多人都會有幾支，所以十支唔係話好多，況且可以幫人買? 買筆就拉點算係合理懷疑。
再者，喺冇證冇據嘅情況下，請問閣下憑乜話佢係示威者？就算佢有參與過示威，請問代表啲乜嘢？係咪出過嚟嘅200萬人都唔可以買刀買鐳射筆甚至買把鐵尺都可以俾警察拉？

Q: 大家真心覺得如果香港的未來係由呢班使用暴力達到目的的所謂大學生「揸旗」，你會好放心俾仔女繼續在香港生活？
A: 此次反送中運動沒有大台沒有人「揸旗」
點證明全部年輕人都係暴力 你自己已經先界定咗個立場(年青人係暴力) anyway每個人意見唔同 可能你覺得年青人係行為上面係真係暴力左啲 但係班高官高高在上嘅言語暴力冷漠唔係更加鋒利咩 放住人命傷害置諸不理 縱容警察以不合理嘅武力無差別咁對待香港市民 年輕人可能淨係喺外牆塗鴉打爛幾塊玻璃 呢啲可以修復返 但係政府高官嘅暴力係心靈上嘅創傷同埋押上成個社會嘅未來 年青人都有負上佢哋自己嘅代價 但係班高官班警察呢 仍然可以逍遙法外繼續活係自己嘅認為正確嘅世界 暴力嘅係政府嘅冷言冷語 漠視民意試圖扼殺香港市民嘅自由人權民主 呢啲嘢係唔可以輕易用錢或者物質上黎去代替解決修補 試問如果未來社會仍然仲係咁 你會唔會放心比你自己嘅仔女生活係一個極權冇自由民主人權嘅社會 如果將來你再發聲必定會係受打壓嘅嗰一方

第一條再補充 你捉果部分極端分子就根本唔需要現場捉
你查完 攞哂聯絡方式 到時慢慢捉都得
依家只係增加更多不必要誤會 甚至係懷疑

問番佢 點解林鄭唔下台？主流民意要佢下台
點解唔一開始撒回？
呢個政府同差佬係失去公信力情況下，憑咩繼續在其位？憑中央支持？

雖然唔太關事
但話自己好理性既人都唔多理性

答得幾好，邏輯清晰

素質

社會運動對於社會係有"道德觀感" , 政權對社會運動中滲入臥底在民主國家就係不道德 , 至於詳細原因我諗要搵專家答

推第一個答案
本質係社運，呢個世界邊有執法人員落場社運。

警隊有指揮官有警察通例有每次行動指引，如果行動有問題，個指揮官係要負責，不過最近大家都對警察暴力冇晒感覺，而政府亦要靠警察黎擋示威者所以先冇人去追究。

勇武派最大原因係有卧底係入面，所以你點知放火果個係卧底定真係勇武？如果唔肯定既，點解要未審先判，所以黑衫只係個體黎，冇人需要為黑衫行為負責。

最後如果你唔講邏輯就冇野好傾，你用返毅進制自high把la

同意ching，狗話係唔需要回應

懷咩疑，宜家擺明搞白色恐怖想阻嚇班市民唔好參與任何嘅抗爭活動。

佢係未定罪，但警方嘅懷疑根本唔合理，市民包圍警署聲援被扣查嘅方仲賢同聲討警方不合理執法有咩問題？

宜家只要睇你唔順眼就可以塔你返去「調查」48，係咪咁樣你都冇問題？

總結：你就真係on9

Q: 調查黑社會罪案可以扮臥底，捉雞可以扮嫖客，捉「黑的」可以扮旅客，捉暴徒點解唔可以扮暴徒？

黑社會犯法
雞犯法
黑的犯法
示威合法，係黑警煽動引其他人犯法
點可以混為一談